想問下呢隻兔仔係咩意思

係facebook見到，但唔明點解要用，同埋個trend點黎

推

(\_/)
( •_•)
/ >🎣

複製玩一玩
白兔手上的东東西会不一樣的耶～～🤣

幾日前 台灣定大馬的谷出現。。。兩日前我就開始玩。。。。

(\_/)
( •_•)
/ >

(\_/)" (\__/)
( •_•) (。_。)
/ > ＜ \